你的裝置內有應用程式或工具當試提取你畫面上的資料

之前一路用緊Citibank app都冇事
又冇down新app 冇上咸網咁
突然有日就咁

用AVG check完又冇事

有冇Ching試過咁 驚驚連我户口入邊剩餘嘅幾十蚊都比人偷

我都有咁既問題 係唔係比程式hack左

最後巴打們解唔解決到

伏已中

熄哂佢就得